今次追究疫症,係個好時機睇清歐洲點睇誰是世界領導人

美國已經帶頭要追究中國, 歐洲都受嚴重影響, 只要照跟就可以挽回一點利益,
但如果歐洲因為親共而結果冇乜人去追究

情況就好似當年歐洲做事睇美國頭, 而家已經轉去睇中國頭,
會令中國生氣既事就唔做, 即使係名正言順

今次就可以睇清到底歐洲各國係點睇世界領導地位

諗多左
中美互片
歐洲中間左右逢源